外國有人虐貓仲拍埋片

好殘忍 好血腥

仲以為貓同狗會唔啱啞

成班狗公